sorry 我有少少醉

😂😂😂😂😂😂😂😂

咁啱嘅

準備上床？你做1定0

記得返屋企 唔好阻街

好心急 好想改名唔想再同特朗普呢個男人有任何關係。。。

去你度定我度？

因為你個樣生得閪！

我馮小姐

畀個5我

-,-

落車啦，米𨶙嘔落我架車度，5舊水清潔費

tabasco

=,=馮小姐

牙仙奴fans?

唉 mi埋

屌那星，原來講波，遲能左

反叛。藍

佢話有無人會咁撚on9話自己係勇武
我諗起依度啲人成日自爆

全部冷氣軍師黎

點解可以咁撚蠢認真想知係咪覺得唔會搵到

可唔可以去你屋企坐下？